真心問絲 提出分手後 仲會唔會掛住個ex

如題

巴射唔得
我會

有無搵番人 因為想知絲打點諗

我會
利申 分左年幾，依家有個好鐘意嘅男朋友，但都會成日諗起ex

即係仲鍾意ex?

唔會

會
俾人屌到射嗰下真係好爽

會 尤其是係忍無可忍講分手嗰隻
一定會掛住 但都會好堅定唔搵返佢

會 但自己知已經挽救唔到

唔知，但諗翻起以前啲回憶就覺得好sweet

我依家係對自己男朋友極上心嘅人
但有時夜媽媽都會突然醒起自己鐘意過嘅人同初戀
掛住又未必但會想同佢地做返朋友咁囉

某時某境間唔中諗起，但唔係留戀，唔係掛住佢，只係勾起咗回憶

唉 點解你哋啲女人咁掛著個ex

一定會
但對方覺得我唔會

希望佢都有掛住我 祝佢幸福

好掛住

巴

以前有

但人大咗 覺得 冇乜所謂 眼前既人係我最愛 有增無減 因為佢ex都唔再係咩人 掛住佢冇人獎勵我 掛住佢唔會有人明白 眼前人係最緊要 最能夠令你開心快樂 掛住第二個有份背叛感

睇下係邊個講分手啦

會呀，等緊ex同我做愛

我諗男同女都會
但係一諗到當初分手既原因 就會覺得分開係對大家比較好

好掛 非常掛 但佢冇再當我係一回事了

之前聽人講分手後女仔只係會頹頭幾日 而男仔就係啱啱分手個幾日冇乜嘢 但之後會唔開心好耐 究竟係咪真
利申 絲 就分手狀態

唔會 唔記得晒同佢做過咩

我係巴 比人飛同你1樣